“接受現實啦中國香港人”

大家點睇？

佢係邊位

邊撚個？ 識佢老鼠

又用親 又用令仔 支那人？

都話左中國=/=共產黨lo

接受現實啦中國人

呢啲人就係裝飾到自己好似真香港人咁 但其實只係個五毛 咁鐘意中國就翻去擁抱大灣區la

中國香港人呢句嘢真係難聽過粗口

拍片屌人屌人?What?

咁你又憑咩屌人？到底條友明唔明呢場革命嘅急切性係邊？仲咁得閒拍片不如幫下手好過。

網紅？

咁啱睇到，想知大家點睇

佢口講支持，但係又有啲矛盾

佢做乜撚中國人？